尋 ！831晚太子站受傷義士/目擊者！！

[代開post]我有一個朋友是位記者，但沒有account 所以我代他開post! 想搵8.31當晚，在太子站受傷的人士、或者目擊者，想做個訪問，尋找真相，當然會好好保護受訪者！有意者請透過telegram 聯絡！telegram account @timeofGod2019

感謝祝福🙏🏻

[831太子] 全民報平安計劃 safe!

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關